曼利迷係朋友眼中兩件都係地底泥

串兩句就收曬皮
比少少口才都冇

琴晚我曼聯朋友1點就訓 到依家都唔肯覆機
利朋友就2點半就訓 到依家都唔肯覆機

屌你老母串兩句就扮訓

今日微博有咩笑料？笑曼利笑到無哂引

港父你現實都成日比人串到無聲出，擺個煎堆樣出黎

煎堆樣

你比西波朗大炒都扮訓啦

有閪 我有上水

佢好興咁樣啤九人

你勁得閒mon狗竇

我團隊mon 完 sd比我姐